【理性撚】其實口罩要存量多少?

全世界都爆緊，全球搶口罩

其實1個人要幾多口罩才夠?

要6個月的存量嗎？

預多好過預少吧

預1年，足夠嗎？

而家咁睇一年都唔知夠唔夠

有經驗能力可以再預多啲
始終夏天出汗都幾勁
口罩濕左 都係要換
唉 我都唔知預幾多

預到年尾

一早覺得買即用即棄口罩長遠唔係辦法
所以買左可換filter 式既口罩
屋企有半年份filter

怕洗唔乾淨，有病毒

可唔可以介紹下邊隻

Canada O2

佢話一塊filter 可用24小時實際時間, 計返即係大約3日, 但一般用家都用一星期

點都好過買唔到要戴布口罩或者食炒貨

而家陷球剷中, 香港現有既應該已經係最後既貨

每人應該份量

豬嘴6502ql, 7502 ,各2套
濾棉 7093, 12對
濾罐 60923, 12對

我都想

當1套濾棉/罐 用一個月
應該夠玩到各個政府開始做野

1年

其實冇乜空氣污染嘅話7093起碼可以用3個月

日罩足夠全家10人用一年,仲有豬咀防身

一屋住10人

幾間屋

有錢人

分分鐘存2年

除咗老美之外仲有西班牙

西班牙緊急狀態

點樣換filter? 係咪每次用完攞出黎洗左套就可以繼續用? 但係個filter 唔會污糟咩

2年
買口罩買到做窮撚

一家四口夠用到年底